一人N個連登仔講既真理

所有泡菜野都係垃圾
狗也不屌

全部女人都係雞

做人自私d都唔緊要 一定要對自己好

嚴重交通意外黑點